\begin{song}[remember-chords]{title={Od višine se zvrti},band={Martin Krpan}}

	\begin{intro*}
		_C _{Am} _F _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		N^Cikdar ve^{Am}č, oh saj ne mo^{Em}re biti res \\
		n^Cikdar ve^{Am}č, oh saj ne mo^{Em}re biti res, \\
		k^Crila so^{Am} se mi stopi^{Em}la od strahu, \\
		n^Cikoli ve^{Am}č ne poleti^{Em}m na njih \\
		in nikdar ne izve^Fm, d^Ga so samo papi^Fr, \\
		z^Gmaji, ki že to^Flko let visi^Gjo nad meno^Cj.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord 
		Saj že ma^ma govori^la je, \\
		d^a z viši^ne se ne vi^di vse, \\
		da nikdar ne izve^*{} š, d^a so samo papi^r, {} \\
		s^mehljaji, ki že to^lko let smeji^jo se s tebo^j. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^Cd višine se zvrti^F, skri^{Am}j me v svo^{Dm}jo dla^Cn, \\
		svojo me^Fhko dlan, svojo to^Gplo dlan. \\
		V^Czemi me na svojo stra^Fn,  \\
		skri^{Am}j me v svo^{Dm}jo dla^Cn, \\
		lahko mi vr^{Em}neš karto še^{Am} nocoj, \\
		hočem le^F, da me vidijo^C s teboj.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _{Am} _F _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		\myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord 
		K^rila so^ se mi stopi^la od strahu, \\
		n^ikoli ve^*{} č ne poleti^m na njih \\
		in nikdar ne izve^m, d^a so samo papi^r, {} \\
		z^maji, ki že to^lko let visi^jo nad meno^j. {}
	\end{kitica}

	\ifprntch{
		\begin{refren}
			O^d višine se zvrti^, skri^j me v svo^jo dla^n, {} \\
			svojo me^hko dlan, svojo to^plo dlan. \\
			V^zemi me na svojo stra^n, {} \\
			skri^j me v svo^jo dla^n, {} \\
			lahko mi vr^*{} neš karto še^ nocoj, \\
			hočem le^, da me vidijo^ s teboj.
		\end{refren}
		%
		\begin{interlude*}
			_C _{Am} _{Em} _C _{Am} _{Em} \\
			_F _G _F _G _F _G _C
		\end{interlude*}
		%
		\begin{refren}
			O^d višine se zvrti^, skri^j me v svo^jo dla^n, {} \\
			svojo me^hko dlan, svojo to^plo dlan. \\
			V^zemi me na svojo stra^n, {} \\
			skri^j me v svo^jo dla^n, {} \\
			lahko mi vr^*{} neš karto še^ nocoj, \\
			hočem le^, da me vidijo^ s teboj.
		\end{refren}
		%
		\begin{interlude*}
			_C _F _{Am} _{Dm} _C _F _G _C \\
			_C _F _{Am} _{Dm} _C _{Em} _{Am} _F \\
			\begin{repeated}
				_C _{Am} _F _G
			\end{repeated}
		\end{interlude*}
		}{
			\begin{refren}
				\begin{repeated}
					O^d višine se zvrti^, skri^j me v svo^jo dla^n, {} \\
					svojo me^hko dlan, svojo to^plo dlan. \\
					V^zemi me na svojo stra^n, {} \\
					skri^j me v svo^jo dla^n, {} \\
					lahko mi vr^*{} neš karto še^ nocoj, \\
					hočem le^, da me vidijo^ s teboj.
				\end{repeated}
			\end{refren}
			}

\end{song}
